WICHTIG!

In diesem Repository befindet sich ein Ordner _run_. In diesem befinden sich 2 docker-compose.yml. Es werden beide benötigt um die App zu starten.
Es wird nichts weiter benötigt als ein Docker Dienst mit folgendem Netzwerk: 192.168.99.0/24 (WICHTIG! da das Frontend als bundle gebaut wird musst ich die URL zum Backend hard-coden...) Die docker-compose files sind jeweils so angepasst dass die Ports und URLs passen.

Hinweis: Aus Zeitmangel war es mir leider nicht möglich sauberen Code zu schreiben, sowie richtiges Error-Handling zu implementieren.... Ich habe mein bestes gegeben um möglichst viele Funktionen abzudecken. Ich hoffe Sie haben Verständnis dafür.

Da ich die App später weiterentwickeln, bzw. ordentlich umsetzen möchte, bin ich um jedes Kommentar oder jeden Tip dankbar.
Falls etwas nicht funktioniert, gerne direkt an mich wenden (florian.kunzweiler@dwarftech.de)

Viele Grüße und bleiben Sie gesund